當年MJ就係用呢條片奠定佢潮流界嘅音樂地位

樓主捧殺我女友

仲以為邊個mj

拉

MIN JOO = MJ

一路fade away一路唱，咁就有晒兩個MJ加持

你有被迫害妄想症

Michael Jackson= MJ

捧殺勁到

你一言堂

乜水？

係

MIN JOO(MJ)

呢個好笑

真 IZ ONE 世一

第一個showcase靚D...

拉

點解

Tzuyu

邊好波

標題黨